【闊褲撚】你鐘唔鐘意都好,全部同我入哂黎啊 ！！！

做乜撚野嗜你地

周街都闊褲
好唔好睇我唔知
潮唔潮我唔識

但係咪撚扮吉翁OK?

做乜撚野嗜你地

入咗嚟之後知做啲乜？

睇左闊閪撚

咪撚出聲啊你

一個傻尻闊褲撚負左皮

做乜撚野啫你

你有冇著

吉咩撚野翁
自護就自護

成個傻尻咁

``

乜撚野吉翁呀
自護呀支那仔

唔明入嚟做乜撚

我兩個叫

jm9

通常都係啲又肥又矮嘅人着
又唔知自己着完仲肥仲矮

高都未必得
本身排骨肉都無忽點玩

好尷尬。。。